大交合：九巴停駛試圖令民怨升溫

九巴識玩
啲人唔會屌九巴停駛，只會屌大交合/政府

市民甲：「啲馬路咁危險，九巴都停駛啦，但人仲要返工」

頭先坐輕鐵聽到有廢老屌九巴

條路點撚樣行呀 佢停駛係正常 最唔正常係唔停市

陣間mtr冧檔就一齊屌埋

咁早就起左第返工 香港人

廢老就算啦，講既野冇參考價值

咪係囉
申利 我唔係人 係奴隸

D樹冧鳩哂

私家車都過唔到啦

On9 無巴士d 人點返工

係MTR 傻

鬼叫港鐵有Delay就罰錢

新巴城巴得幾條線行緊
九巴索性唔行
大部份路唔行得又叫人返工
唔屌政府屌邊個

平時冇事無幹MTR都會有問題開唔到
今日大家估吓MTR會唔會出事